有冇人知iphone筆劃"龜"字點打

有冇人識呀

打個烏字再揀龜, 點都快過你就咁打個龜字
今次知道個筆畫, 下次都唔記得啦

龜

打完又要del番個烏字麻煩

弓山

弓難山

丹麥俊龍？

⼃乛⼁

google返黎，唔知係咪

ノ｜乛－－｜乛乛

３２５１１２５５

ノ｜乛－－｜乛乛－－乛－－乛ノ、－

３２５１１２５５１１５１１５３４１

無喎巴打

劃出黎會顯示到個字

傻西瓜呀

咁都有得笑

搭單問「凹凸」點打

丿丨乛一丨 之後會有

晝隻龜用認到龜字好多年架啦
old news is so 唔識串

唔得嘅

終於有，唔該曬巴打

正解

搭單問個蘭字點打？

貓

Emoji都畫到好耐

認真答你，325125

識嘢

快d走啦巴打，一陣就有人話你老屎忽㗎喇

到底點解係咁

搭單問個論字

411125135

丨一 一丨乛一...

⼀⼁⼁乛⼀⼀⼁